嚴選最佳笨豬跳香港商場

1. MegaBox

2. 新城市廣場

Elements

問：其他商場加埋夠唔夠西九龍零頭

西九龍都冇 搭條長電梯望返落去屎忽都震

千萬不要自殺

西九果個係直程有來自陰界既吸引力

新城市咁廢都講得出

銅鑼灣時代廣場表示

又一城 朗豪

朗豪比較好
西九就有種令人想跳既魔力

中央圖書館好似正D
入到去好想跳

之前話四個角位都有人跳，形成左個陣

朗豪冇得直落谷底 西九咩位都望落去都好吸引

深水埗屬性：
窮
頑疾
精神病
老婆勾佬
仔女唔生性

是但開一瓣都跳得

新城市跳落黎最多咪甩個手胶
啪返正好起身躝屍趷路唔好阻啲國內同胞購物

呢個應該係最佳放.....屁廣場

APM?

西九

IFC

Times

西九真係好似撞邪咁....
有無玄學大師拆解下點解咁多人會有呢種感覺？ 同埋點樣拆解？

Between個停左嘅過山車如果開返有無人敢玩？

去親西九次次都忍唔住向下望

華南MALL

我驚你死咗成個禮拜都無人發現

親眼見過人跳落去